今集愛回家是咪暗串緊班港豬?

反抗都唔敢

咁靚女唔反抗了